朝早塞路OK 但點解要塞放工

朝早塞路蝕既係公司錢 公司資源
好多人都覺得冇所謂

但點解放工都有人放路障
放工後就係自己既時間
咁樣只會阻到同路人 又冇成效

利申 我同身邊朋友搭車時間比平時多左1個鐘

驚比人塞放工可以選擇唔返工

要港豬係公司訓

叫撚左唔好返工

香港人有得選擇咩

push

一早話要三罷 你死都要返工都算 依加走黎怪人阻你收工？ 你同個啲「我支持你地架不過唔好阻到我囉」既垃圾有咩分別？

唔係咁易
要有工會先
獨狼式罷工=送頭
老細fc都慳番 直接炒
請過個藍屍

你唔返工，洗乜放工
又話同路人

我獨狼罷左四日，so?

每個人成本都唔同, 點攞黎比?

我只係覺得咁樣做會令同路人卻步

返工撚進化做返歸撚
會好撚勇武
一定會有衝突
唔建議搞

人地用人命做成本
咁驚革條春？你地只係想分享成果渣

可以係驚, 可以係手停口停, 可以係因為知道100%送頭咁就梗係唔罷工, 可以係一個人撐成頭家一個死等於幾個死, 可以係返左工都會出黎抗爭做文宣送物資, 點解唔罷工就等於free-rider? 仲有, 依家有咩成果可以分享?

你肯罷幾日，777仲可以咁串

放工塞係因為公司會早放

你講就易, 三罷籌委員都未咁快準備好啦, 一個人自己罷工罷得到幾多日。長期佔領只會重蹈雨傘覆徹

同意
塞人放工對個政府係零損失
要塞放工不如去塞商場好過啦
同埋真係唔好開口埋口 返工=港豬
激將法對同路人黎講真係未必有用

應該要退回起點諗一諗
咁樣做對政權帶到威脅?
對場運動有幫助?

而家係見到階段性成果架, 我意思係大家對同路人比多啲支持鼓勵, 比多啲空間無法罷工既手足幫手, 而唔係9屌佢地 "仲返工?" "垃圾" 呢啲無建設性又放負既說話

咁大個人，返工又話人阻你，收工又話人阻你，要唔要餵埋飯俾你？

未有公會之前 都唔好同我講長期罷工好撚易
係呀有人會理解 但諗下塞完會有咩用 以為咁樣就可以激發到以後都唔返工？

塞你都唔支持

有無搞撚錯

咁你有咩支持？